新手養唐狗b

佢痾屎唔識去尿盤痾
但痾尿就識去

有無方法可教教佢

同佢呢幾日開始食屎
同
趁我去沖涼先痾屎🤦🏽‍♂️
係乜原因？

你之前喺佢痾尉嘅時候做過啲乜
呢啲行為係佢覺得唔可以俾你見到佢痾屎

新手養狗可以睇多啲Eric Ko既片 我覺得幾實用

終於有人講佢

睇左好多佢啲片 9成9主人唔識教/無氣場lead唔住隻狗
佢自己隻狗前排都老死左

Btw樓主 狗狗初幾次大便你係咪唔覺意做左啲咩行為令佢覺得唔可以係你面前屙

係呢排2日先係咁
可能咁啱 要再觀察下先

我有懷疑過 但呢2日先係咁
開頭都好好地

有睇㗎
特別係養狗bb
氣餒完
睇返佢啲教狗片 又有返動力

而家我屋企都養緊隻兩個幾月嘅BB柴 同你嘅情況完全一樣

我嗰隻都係2個幾月
就3個月

除咗痾屎問題
我隻狗其他野都乖

唔係懷疑，一定係你令佢唔敢比你知佢柯屎，所以佢先會偷偷地柯，又驚比你見到佢柯左屎，所以食屎毁屎滅跡

咁我自己留意下先
見到佢痾就讚咗佢先

柯錯都千奇唔好鬧，佢會誤會你鬧佢係因為佢柯屎，所以會食

Btw你都可以上網睇下成因，盡量細個教返好佢

但係佢痾尿係痾得好好
太大反差😂

我隻狗都係，上網查原來都好多狗唔中意屎尿同一個地方柯

我隻狗依家係房間就屎尿都會柯盤
但一出廳就周地柯屎，尿就有時係盤柯，有時都柯地

耳實我都feel到佢似呢款
但我又想佢習慣下

覺得佢教到理論同心態，但技巧就完全用唔著

佢分析隻狗咩原因同主人要有自信同冷靜，呢樣幾有用，但跟佢套方式教狗就，隻狗完全唔聽教

可能唔係每個人都有佢個教狗氣場😂

我之前係見佢周圍聞想柯屎就捉佢上盤，係咁禁佢patpat，柯岩就賺。

如果見到佢柯緊，就等佢柯完就即刻捉佢上盤鬧佢2句，我係指住個盤又會指住啲屎。

如果係之後先發現地下有屎，唔知幾時柯嘅，就默默執屎，千奇唔好鬧。

要當場斷正先可以鬧，但都要盡量比佢get到因咩事鬧，如果唔係就會食。

我隻狗初時都會係咁走返出盤柯，我由佢，柯完就鬧。佢下次聞地我又抱上去，佢又走出黎柯，我又鬧又指住個盤又盛，試下好多次，我諗佢之後get到，依家多數都係盤柯

但你宜家教係屎尿分盤俾佢痾？

無分，同一個盤
我房一個，走廊一個

我平時訓教就會困佢係房，佢屎尿都係盤上
我隻狗依家3個月

我教係會困佢
佢真係會驚下
困完出嚟係聽話啲